有冇減肥藥介紹？？？？？？？？？？？？？

唔要通便果d

跑步靈 唔貴

次次見到啲人不斷食減肥藥 真心覺得反智 做運動明明最好

節食 calorie intake 啱啱好再少一D 慢慢節
做運動
上少陣網 得閒行下企下
做運動
有時間唔好用去搵捷徑
做運動

完